【晨曦】中環友準備好未？

一方有難 八方支援

中大學生已經支撐咗2日2夜，要令警慌收隊，釋放被濫捕學生，就一定要揸實政府春袋
希望中環一眾西裝手足OL手足一齊助中大一臂之力
中環手足願意為咗幫學生行多一步嗎？

自推

乜仲有人出到去港島咩...？

推

中環好靜,好似星期六日咁樣

港島線順到乜咁

準備好

一方有難 八方支援

推啊

行多一步

想支援但見唔到手足

自己斷自己路

港島友ready

返咗工嘅又好，本身係中環嘅都好，出黎和你lunch

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

Push

狗唔落地，我地就推進
一日未放TG，一日唔後退

圍魏救趙

推上去俾中環手足睇

解放中環返工友

繼續推

大埔出唔到，差佬自製封路

有圖，吐露港公路實拍

中大學生都未放棄

去附近區開花就可，盡做

Sup

成個中環都冇乜人

人少就快閃，人多就佔領

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

、幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

推推推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

from tg

ready

黎明行動

求下哥哥姐姐們

推！今日準時和你lunch！

[12:00中環] 今日依然有返工既人 全部同我入黎

哥哥姐姐到你哋抗敵喇！

幫手啊中環手足

今日睇清楚夠唔夠人再現場決定

支持

⚠️11:00更新 #黨鐵
💠東鐵：⛔️全線停駛

💜西鐵：🚫不停 屯門、兆康、天水圍、朗屏、元朗、錦上路

👿將軍澳綫：🚫不停 將軍澳、坑口、寶琳

🧡東涌綫：🚫不停 東涌

💚觀塘綫：⚠️黃埔至觀塘站恢復服務
🚫不停藍田、油塘及調景嶺

❤️荃灣綫：🚫不停 旺角

📻輕鐵
505、507、614、614P、615P、705、761P、751P：⛔暫停服務
610、615
⚠️維持 屯門碼頭 來往 洪水橋站
751
⚠️屯門區由河田站改道，經山景站返往天水圍區
⚠️天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門
706：✅維持正常服務

港鐵巴士：⛔️全部停駛

係咪食lunch㗎？

兄弟爬山
今日開始聞到勝利既味道

推！

東涌線零難度

今晚再玩

邊個話贏，港島好似平行時空咁 癱瘓中環呢？

中環加油！

一陣見

1.係中午
2.唔係玩

港島手足

其實港島最多野可以攻

準備好未啊！

夜晚冇人喇，lunch一齊出黎

渣春袋

解放中環

PUSH

今日應該少人，小心

返工又比人屌港豬 lunch time又比人屌lunch先抗爭

出嚟啊！

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

返唔到中環

出嚟呀

直接擺左工冇返中環

push

中環精英靚仔靚女出黎啦！
暴大學生都禁勇 我哋大人點可以禁驚

中環友出嚟呀！

準備join

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

DAY 3 LETS GO

千萬不要攻擊交易所
尋日班狗死守

推 mk有咩方法去中環

大家加油
我公司係中環 第三日唔開了 原因係和你lunch
齊齊出黎光復香港

唔夠人就唔好搞啦

⚠️⚠️⚠️ 大學物資須求 ⚠️⚠️⚠️
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo 金黃色個隻不澀眼配方！！
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
索帶
保鮮紙
防水袋
剪刀

其他
頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
長遮
行山杖
滅火筒
滅火布
衣(保暖）⚠️⚠️⚠️⚠️
褲⚠️⚠️⚠️
雨衣 ⚠️⚠️⚠️
拖鞋
手套（防割/燒焊/勞工）
已充電既尿袋
充電線(Type C, Android, iPhone)
毛巾
紙巾

魔法物資
玻璃樽⚠️⚠️⚠️
面粉
糖
酒精
氣油⚠️⚠️⚠️
白電油⚠️⚠️⚠️
食用油
防風火機/長身火機
火柴
［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
漒水
天拿水

乾糧
杯麵，餐具
蕉
能量bar
蛋糕
盒裝飲品
暖肚既野 如飯

藥用物品
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露
哮喘藥
煙

補充⚠️⚠️⚠️
其實就係預佢地長期露營既野啦
係長期，要不斷補給

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

推呀

I’m ready I’m ready

無返到工根本

出唔到黎 仲係黃大仙

比啲火，好似呢位朋友咁

各區放lunch啦

人呢？

出黎啦 中環閪

港島線

好幾條城巴過海都冇停

今日返唔到中環

港島人過去好快到

Tui

push bao nei

出緊

今日好多新界九龍人過唔到海 港島中環手足睇路

無人

港島人出黎

推
lunch之後唔好上返去
同老細講黑警封晒路啦

今日無返

記者開始到啦

lunch revolution!

完全無popo wor

中環never die
救師弟

去美國領事館要求救助中大

有冇港島手足去緊？

12點半接放工大會

西裝友表示已準備好

依家中環有冇人?

Ready

罷左工

罷左工既港島人照出

公司太遠黎唔到
中環友加油 多謝您地！！！

黎緊

東涌線無停過，成個九龍西都返到港島

中環人係時候出場

C

肚餓仔啦

好多人以為罷咗工就係留係屋企訓

去緊中環

罷咗工，港島撚應該出中環定薄大？

唔該可唔可以唔好完左lunch time 就返去做野呀！剩低個d好慘呀！唔係condom 呀！

想加一個 VX2547

罷咗嘅都照出中環 依家中環等你

猪一般

今日直頭出唔到去

路已佔

開始多人落街食飯

其實邊個返到工

coming

而家咩環境，popo出黎未

未見狗

中環人落黎啦

東涌線未收皮

九龍入唔到 入到走唔到 唔知點搞

已到！

罷工果啲唔好喺屋企瞓覺呀，要行動呀

放心！交俾返工友

請求大家出泥

其實好多時返左工個心都係場革命到
屌港豬係真係好鍾意返工, 個心都係返工既平行時空人

要人

中環友

出緊！！！！！

up

出黎啦

中環友 天氣時熱時凍 帶多件衫仔啊

喂呀唔好罩都唔戴就set RB啦

#中環
1238 大館奧卑利街出入口有10防暴戒備

from tg

中環友再出黎！

香港四大中資:
中旅社 招商局 華潤 中國光大

中資銀行:

等班狗出嚟

放lunch 啦
食乜好？
去食 Pepper
Pepper lunch 啦

搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩
搵人派口罩
搵人派口罩
叫人戴口罩
叫人戴口罩

而家可能真係罷工成功，可能冇乜人

大把

成功返到工就去支援下啦

【三罷都要支持CCTVB活動】湯洛雯今日兩點現身IFC